林鄭月娥：大家不要被反政府政客「一國兩制已死」的口號矇騙，也不要被外國政客「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑！

昨天從電視直播看到多位非建制派議員在由Regina Ip 葉劉淑儀議員主持的教育事務委員會上的搗亂言行，令人慘不忍睹。今天再看了葉太在其Facebook的帖文，更加令人難以置信。委員會要討論的是學校教科書和教材的問題，是近年好多家長關心的事情，也是我要求教育局須做好把關的一項工作，但在今日議會想正常討論也命途多舛，就足見立法會理性討論施政的空間已愈來愈少。

在這政治現實下，我們能寄望特區的行政及立法機關可以完成本地立法，維護國家安全嗎？那些批評今次從國家層面為國安立法的外國官員和議員，説什麼要經過香港立法會的程序，是有點痴人說夢話，況且在他們自己的國家，無論是單一制或聯邦制，有關如制止分裂國家或顛覆國家政權等國家安全罪行的立法都是由中央或聯邦政府直接負責，不會假手於地方政府。中央在今次《港區國安法》中，把維護國家安全的主要責任交給特區，是對「一國兩制」的堅持和對特區的高度信任。

請大家不要被本地反政府政客那些什麼「一國兩制已死」的口號所矇騙，也不要被外國官員和政客那些什麼「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑。香港近年被這些恐嚇欺騙、假仁假義的口號和文宣已經害得慘了，是時候向這些謊言大聲説「不」，以理智抗拒抹黑，讓香港重回正軌！
#一國兩制 #港區國安法 #林鄭月娥 #CarrieLam

重回正軌，但騙徒林鄭已經將條正軌一手一腳拆咗。

請大家不要被本地反政府政客那些什麼「一國兩制已死」的口號所矇騙，也不要被外國官員和政客那些什麼「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑。香港近年被這些恐嚇欺騙、假仁假義的口號和文宣已經害得慘了，是時候向這些謊言大聲説「不」，以理智抗拒抹黑，讓香港重回正軌！

依段嘢

痴膠線

講出黎都唔怕俾人笑

光復香港
時代革命

已經痴咗線

請大家不要被本地反政府政客那些什麼「一國兩制已死」的口號所矇騙，也不要被外國官員和政客那些什麼「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑。香港近年被這些恐嚇欺騙、假仁假義的口號和文宣已經害得慘了，是時候向這些謊言大聲説「不」，以理智抗拒抹黑，讓香港重回正軌！

乜你都知自己大話連篇呀

請大家不要被本地政府政客那些什麼「維護一國兩制」的口號所矇騙，也不要被敵國官員和政客那些什麼「港人治港高度自治」的美麗宣言所迷惑

咁多錯字，幫你改返啱啦

好似已經冇牌咁講
屌你 你都你信我啦 冇錯架啦

騙徒柒婆仲要呃人幾耐

香港人錯
美國錯
全世界錯

得佢同牙習啱

要幾顛先會咁諗

好似連登有啲會員同政府口徑一撚樣

求下你地信我啦

篇野好PR味

臨尾寫得好柒
換左個pr佢啦

唔知邊個將中英聯合聲明當歷史文件
宜家又要人信你

面皮愈嚟愈厚

好似睇戲啲奸角比人篤爆完陰謀 where爛塊臉發爛渣咁

唔係話人地錯你就係啱架
你係要證明自己啱先說服到人架

戰狼式

也不要被外國官員和政客那些什麼「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑
但人地做緊野喎,幾個國家都有lifeboat計畫,你香港政府除左日日堅定維護一國兩制,確保香港有言論自由點點點仲做過咩? 全部都係口號式無實際野做過
而唯一做過既野就打壓市民言論自由,口號,文宣,統統以維護國家安全為題抹殺又唔見美國佬屌柒trumptrump會有FBI上門拉人,收皮啦你

即係林鄭話人地國家首相同議員係傻仔俾香港人呃
佢同習種最叻

中二病

冇人想知佢噏乜

哦
一國兩制已死

返屋企玩人獸交啦

明眼人都睇得出

好似丁蟹

係時候入青山

最新間PR公司都幾廢

勁個兩間已經先後收回

係咪想推姐姐選下屆特首？

外國一開關咪睇下幾多香港人走
你都唔比你個仔係中國讀書啦，仲想水人

又晒咗幾千萬

無牌

也不要被外國官員和政客那些什麼「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑

你老公同個兩仔都與英國站在一起啦

一國兩制死左，咁行一國一制唔好咩

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

林鄭月x(因有post指出「月娥」出處有涉嫌違反國安法之嫌，因后羿一嬲起上來首先就射低9個太陽而不是跟黨商量，有鼓吹分裂國家太陽既跡象，所以打月X) : 我唔聽呀 唔聽呀

唔通信你條撚樣

丁蟹

請大家不要被本地政府政客那些什麼「落實一國兩制」的口號所矇騙，也不要被中國官員和政客那些什麼「國安法是穩定香港」的美麗宣言所迷惑。香港近年被這些恐嚇欺騙、假仁假義的口號和文宣已經害得慘了，是時候向這些謊言大聲説「不」，以理智抗拒抹黑，光復香港，時代革命！

要不是外國
國際金融中心早就含撚了

條帶條路條軌都斷9哂

「和香港人站在一起」
係咪又要禁
又有港獨成份
駛唔駛改做「和中國香港人站在一起」

中國政客更不可信

間pr肯定大陸公司

痴撚線～！國安法已經係最大謊言啦～！

屌你老母
重當香港人白痴
全家英籍只忠黨不愛國

打倒貪腐政權
支持 全國人民
聽黨指揮全面落實
習近平新時代中國
特色社會主義思想
貪污腐敗雖遠必誅
後果自負後果自負

唔信外國 唔通信你依個老女人林鄭?

香港堅尼系數咁撚高
留係香港又冇錢又冇樓又冇女

留係香港同啲支那狗逼?
留係香港同啲支那狗爭公屋?

有少少學識嘅都會想出國博一博
留係香港又係 0
移民重新開始又係 0
唔移民正戇鳩
起碼人地有自由
堅尼系數冇香港咁癲
起碼人地地大有樓有屋可以成家立室

移完民創完業 再返黎香港請啲冇技術冇錢嘅手足走
齊上齊落

林鄭正發表重大講話中

不是一國兩制已死是解放香港一國兩制已完，自己一手泡製都唔明呀柒婆!

好撚尷尬呀
D戲好撚屎
學人扮戰狼

唔通信你個臭閪咩

今次真係全世界都錯，得佢啱

五眼都要呃9香港人，睇嚟香港真係好關鍵喎？

基本法話有一國兩制，所以點都係有

無論是單一制或聯邦制

人哋外國中央政府同地方政府都係民選
聯邦制地方政府甚至可以宣布獨立

戰狼模式

幾時ban埋一國兩制已死

請大家不要被本地親共獨裁政客那些什麼「重回正軌」的口號所矇騙，也不要被中國官員和政客那些什麼「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑。

你本身就係可笑大話幾時消失

信政府

果D一樣要入習中營

自己呃自己已經去到返唔到轉頭嘅地步 佢精神係咪有問題?

弱智

哦

唔通信你？ 信特區正苦用狗打鳩我哋？信共產黨用坦克步槍殺學生？

林鄭月娥講得好所以應該派飛虎隊拘捕外國參議員

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

精神分裂佢覺得咁樣講會多咗人支持國安法？

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

文字藝術：林鄭用反問方式「在這政治現實下，我們能寄望特區的行政及立法機關可以完成本地立法，維護國家安全嗎？」
將本地立法成功與否直接連上國家安全。

實情係原本就算冇23條或國安法都無法撼動中國國家安全。
一連串社會不穩定最大成因係林鄭由反修例開始接二連三錯判形勢、小事化大、縱容包庇，令民怨四起，繼而污衊追求公義既示威者。

「在始作俑者林鄭既管治下，我們能寄望特區的行政及立法機關可以不偏不倚、公平公正對待違法警暴，維護國家安全嗎？」

屌你老團母種就公投喇

同大陸講嘅野一樣
啲野掉轉理解就得

第一個就唔信你先
完

唔通信你咩，on9

個國家咁唔安全架咩?

好廢

咁唔通俾林奠你個閪迷惑？

柒婆要長命百歲

明明係港共迫外國政客企係香港果邊

佢條國安法可以引渡全世界

暴政日常論調：
真相在我手
外面啲人講嘢都係假

又話極少數
但講乜柒都禁 邊個信中共講嘢

佢個仔喺邊

你老味全家係英國好有說服力

到底佢份地係咪癡線

點解可以覺得全世界都係無理針你

打感動

幾十年後會寫入歷史書睇返當年港共點欺騙人民

主流民意唔支持你擔任特首就會辭職，呢個謊言係邊個講既呢？

啲文筆好似佢跟人地PR公司出俾佢啲sample paragraph 由英文直譯咁
“Stand with HK” 直譯做「和香港人站在一起」好撚柒

外國幫香港人講説話基本上冇好處
講係人情唔講係道理
係咪真係外國政客講美麗嘅説話你自己諗

你全家英籍唔比人走？

一國兩制大家心裡有數啦
外國政客有冇做野我地都有眼睇

寫錯咁多點考第一㗎

自己講大話屈返你講大話
真無恥

間PR公司做幾多野都贏唔到連登團隊

信林鄭月蛾

行咗23年歪路，而家開始重回正軌了
唔知多唔多謝佢好

佢嘅正軌同香港人嘅正軌有好撚大出入

喂 唔通信你咩

將呢啲字轉做殘體字你會發覺篇嘢似係中共啲人寫出黎

有常識都知一國兩制已死

777 做咩出咁多文?

有種「灣灣回家吧」嘅感覺，非常bad taste，一定係大陸PR

林奠無視立法會憲制角色嘅言論已經係同基本法有衝突，違背效忠基本法嘅誓詞，咁係咪應該要被DQ?

佢真係癲撚左

多讀文革歷史先講啦

膠都費事俾

唔洗理佢， 呢條柒婆等俾香港自治法案制裁

請特首立即DQ 警察康樂會主席林志偉及其黨羽，公然反對政務司司長決定，是潛在反政府集團。
另外，立即解散華員會，每年公務員加薪事宜上說三道四，嚴重挑戰特區政府權威

越講越反

賊喊捉賊就係呢D

林病咪係中共既人囉

唔通聽你條八婆講咩

要求林鄭一家回港團聚，共享天倫

全部人都唔好信！信我啦！

唔通信你？

我嗰0 分我有份俾

不如請我好過

妳唔係認為重有人信妳呀

仲理條臭閪做乜？

等佢自己單機好過啦

八婆講既野仲癲過回魂夜
相比之下原來陳雲都算正常

信政府

唔通比林鄭個爛臭西吸引.?

最好笑就係

個臭八婆0分

信人地點都好過佢

就算人地都係最多打和

柒婆賣港賊
唔死都冇用

騙徒你好意思話人？「如果香港人的主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職」

唔通同你個魔頭站在一起咩
屌你
一隻妖魔係唔需要再被妖魔化

快撚啲死啦八婆

大家不要相信林鄭月娥和香港政府每一句說話

佢到底知唔知自己up緊乜？
定係已經傻撚咗

唔通信中共同你班撚屌港共咩

请大家不要被本地反政府政客那些什么「一国两制已死」的口号所蒙骗，也不要被外国官员和政客那些什么「和香港人站在一起」的美丽宣言所迷惑。 香港近年被这些恐吓欺骗、假仁假义的口号和文宣已经害得惨了，是时候向这些谎言大声说「不」，以理智抗拒抹黑，让香港重回正轨！

極似黨報既口筆

屌你老母啦

香港騙子何其多

跟本林奠同大波華都係間諜
難怪689話香港係間諜之都

就我所知某些外國官員包括美國總統同英國首相最少犯了兩條港區國安法

點解仲唔發國際通緝令，請國際刑警去拉人，犯法就係犯法，無除非既

強姦完人再講重回正軌

依個就係傳說中既沙特既pr.......??

淨係feel到5千萬間pr好撚唔掂
篇稿同之前完全唔同風格得嚟仲要好撚柒

okok, bye